★美研究：支肺病毒基因已突變 傳染力劇增

新冠肺炎疫情爆發至今雖然一度有所緩和，不過中美日韓的疫情近期再現反彈的趨勢。美國近日有研究發現，新冠肺炎病毒曾發生基因突變，導致更容易感染人體細胞。

北京肺炎

貧者一萬留一千，富者一萬留二三

推背圖

上一波只係beginning …

同Spanish flu 一樣

中共病毒, 摧毀世界

d鳩up成日話人恐懼撚嘅笨柒, 快d除口罩啦 , 咪撚縮入老母嗰閪呀

今次有機會同流感一樣

習大大既心意 傳播世界每一角落

點一樣？個感染率係強勁好多, 有口罩都未必有用, 你睇美帝都收唔到科, 依家北京又爆。如果隻新病毒引入香港後就好睇啦

習帝逃離咗北京疫區未？

成功打造人類命運共同體

庚子年 1960．2020．
詩曰︰太歲庚子年，人民多暴卒。春夏水淹流，秋冬頻饑渴。
高田猶及半，晚稻無可割。秦淮足流蕩，吳楚多劫奪。
桑葉須後賤，蠶娘情不悅。見蠶不見絲，徒勞用心切。
卜曰︰鼠耗出頭年，高低多偏頗。更看三冬裏，山頭起墓田。

隻毒成功俾連登仔燈到變種 成功永續

一帶一路（病毒）

之前咪預言12月有變種病毒

中

應該會愈變愈弱

而港共政府開緊關準備放更加多中国人嚟香港

你話唔係生化武器，都無人信

點爆傳染dna

但今年1月已經變咗啦, 即係12月又變多次？咁就真係全世界一齊死等新人類啦

開學了

恐懼

恐懼撚全面出動

啱

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

二次變種

出口轉內銷，厲害了，我的國

Peking virus

樓股gogogo

屌cls，幾撚時剷平支那呢個癌細胞

支那實話covid 20

Lm

兒登恐懼撚仲未衝入黎引戰既

成世都要戴罩

預言話下年先解決到病毒 但要死一半人口
今年春夏季有水災 長江下游有好多罪案 秋冬就部分地區旱災

咁年底既疫苗仲有無用？

你有冇向地鐵唔用口罩
我今日見到幾個
有廢老有廢青

冇

殺傷力會唔會細咗先?

北京人係全支那黎講算係富者

北京病毒

今次病毒手足識做直攻政權核心

at least the virus aint racist

山頭起墓田

病毒唔變先係新聞
evolution in the making

死咁多人 周圍都係墳墓

普通流感有針預防，有藥醫

武肺病毒冇針預防，冇藥醫，完全單靠個人免疫系統，太弱會比病毒殺，太強會花式自殺，睇彩數

傳染力增 殺傷力冇變咪得 通常變種都係慢慢變弱 殺死宿主冇好處

同埋 戴口罩同恐唔恐懼2回事黎架弱智仔 偷換概念

地母經
冬天3個月內好多意外死亡

Why you here

好撚大鑊喎

世界級燈神

早排張望坑相已經係北京以外。

你都on9, 傳柒力強你一team人返工咪即時收皮囉, 好番可能又中過, 咁經濟會點行落去？依家殺傷力有冇變都未肯定呀, 咁少事北京都唔駛報啦, 你哩d連登磚家最撚勁

其實都預左

殺唔死宿主姐 但後遺症咁勁 咪一樣大撚獲
你估殺傷力淨係計死人咩.....

"傳染力增 殺傷力冇變咪得 通常變種都係慢慢變弱 殺死宿主冇好處"

嘩唔撚知以為你科學家, 袁國勇都唔駛請囉, 求其搵個連登仔都夠啦, 鳩up兩句搞撚掂

即係又要重新研發疫苗？

傳染力高姐係殺傷力會低左?

spanish flu最後搞左幾耐》？

下 我都係聽專家講架渣喎

樓主係咪沽得好勁 定純粹食花生想個市跌

咪撚理條on9仔啦, 成日以香港爆唔到就當個病毒廢, 但變種嗰隻可能都未係香港出現, 成日以為自己磚家串鳩人嗰吓好笑。

係咪個印度神童

下 依家專家又話變種喎, 問你最好啦 , 連登科學家

好似兩年

In三陝we trust

放左第二波病毒?

世界末日啦

我邊句話冇變種？？
親病毒派真係柒到冇人有

陳雲gogogo

出現了

戰螂咁款出征每個肺炎post

係要冲出嚟柒多次

唔係推背嚟

救劫碑文嚟

地母經

係度屌你恐懼撚就要人除口罩?
我係度屌你老母咁係咪會做埋你老豆?

你話佢係打手我都信, 肺炎揾食post

通常傳染力勁左 毒性就會低左

應該開始變到好似普通流感咁

利申：鳩估

永續限聚令, 林鄭又贏

都話唔係

sorry 你啱
我上面個段先係地母經

喺內蒙啜緊蒙古奶啦

會唔會係11月Donald Trump連任，習大大見避唔到，於是放隻更勁嘅嘢出嚟！？

中哂

跟stat 窮人死得最多

樓主嘅意思係好似會流感咁每一年都會有感染同不停變種

你班撚人日日話個病毒廢專殺老人病患者,大把人隱性病人冇病徵呀嘛死亡率低？ 屌你老母, 咁除口罩有乜問題呀？好似你班柒頭恐懼撚呀依家

外國成日講第二波

你呢d咪身體最誠實既例子囉
屌人恐懼撚自己又唔肯除口罩 你叫人咪恐懼有冇說服力啊

係 我係AA9

你地最撚柒你地唔知
成個傻閪恐懼撚咁 毒撚冇街出

RNA 病毒容易變 呢個係預咗

係咪整病毒條友加減左某條gens 令到病毒可以好快咁變種

好撚小學雞,串人唔出街當完咗, 日日話病毒廢死亡率低,但又唔敢除口罩嘅真正恐懼撚。依家變咗種仲要冲出嚟死雞, 好撚正你班智障者無撚敵

Thanks 黨

我真係想知邊個會同你講 變種=變弱
virus variation多數係加強adaptability
如果係antigen drift既話你話變弱都正常
不過宜家出現既版本已經有antigen shift既情況

早牌公佈既clade已經有4種form
但係之後只會繼續變
宜家疫苗係追唔上佢變種既速度

btw殺死宿主有無好處隻病毒唔會知
佢就好似一個破壞程序咁運作.

9up當秒笈 研究下流行病學史先啦

咪同佢講廢話啦, 等陣又串你唔出街當答咗,一係又賴專家講㗎咋, 真係正宗垃撚圾, 兒登科學家。

又當答咗

咁你地咁撚驚又出街？ 唔好呼吸添啦
on9閪自己講緊咩都唔知 我扮緊你地

大家等緊你條廢物上京同維尼講隻病毒好撚廢

親病毒派傻閪 死雞撐飯蓋 社會垃圾果然就係咁 唔講以為你係病毒 一定要講隻支那病毒好撚勁先得 根本得返兒燈仔恐懼

大家都等緊你班傻閪同trump講隻病毒好撚勁 快啲全國封城 唔好呼吸

1918 killer flu
1957 asia flu
1968 hong kong flu

點解會變pandemic呀
屌你番去讀多啲書先啦

唉真係廢事同啲親病毒派呢啲親政府分子嘈
成班無腦到好可憐
由得呢班毒撚社會垃圾慢慢恐懼落去 恐懼一世

仲未明我講乜 屌
你唔好講西班牙流感
你提以上既野仲要印證緊我講緊野 但你唔知 屌真係無讀書

唔好呼吸 , 屌你老母 小學雞到

我係要講到隻病好撚勁我好撚恐懼啊屌我仲要上黎叫人地一齊恐懼添啊

算啦班傻閪唔識邏輯 唔好喺兒燈講真話算 我好撚恐懼啊

廢事嘈你就快撚d躝啦講咁多

真係屈就你, 上網日日鳩up都冇人請既科學家

唔恐懼=唔戴口罩 親病毒派果種無腦 比人笑真係唔係假架喎
仲要講咁多次都唔知自己好有問題 弱智當自己天才 笑到我

Thanos

可悲 仲死雞撐飯蓋 柒咗就死啦 我唔識你真人架喎

毒撚冇街出 社會垃圾恐懼撚 慢慢一世活喺恐懼之中

駁唔到走咪啱 乖
Byebye恐懼毒撚社會垃圾 記住恐懼一世

我真係唔知邊個比人屌住黎笑緊
你有冇同現實中d fd發表過偉論 有冇人肯so你
不過我諗都唔會有人敢同件白卡佬做朋友

最新分類係有六隻Clade，S、L、V、G、GR、GH，只有後三者係用S protein的變異做分類。

如果齋睇S protein的變異種類，至今已經有26種之多，而頭三間疫苗開荒牛同樣係針對S protein嚟製造疫苗。

唔好戴口罩， 屌你老母 小學雞到

學你地親病毒狂熱分子 緊係小學雞啦

第二波

你講得啱啊 你咪白卡佬
無朋友既毒撚恐懼撚 慢慢恐懼唔好出街啦

原來你先係終極恐懼撚, 但唔敢除口罩,日日話隻病毒廢, 屌你老母笑到gap gap 聲

Beijing爆未

其實撚下啲恐懼撚都幾fun
一個撚到成班收晒皮
仲話勇武仲話抗爭 親病毒派成班親政府廢柴 上繳權力

恐懼撚自己講緊咩都唔知了

北京:唔關我事㗎 香港引入㗎

問題我睇果陣都已經話係S果隻相比係廢啲
L先係aggressive果隻
而且宜家啲人復陽比例咁大都可以理解做抗體無用
同感染人數仲增加緊
都仲未知可以變多幾多隻clade出黎

btw GR GH係咪歐洲新變出黎

習爺爺的溫暖傳遍世界

大金人其實解得幾好 有理據

自問自答,日日copy n paste 串人唔出街做毒撚當完場 , 笑撚死

想睇班反歷史左膠中哂

S和L clade的基因變異並唔係出自在S protein身上，邊份學術文章有比較兩者的侵略性？

所以我都唔撚明 話佢地恐懼同我要唔要除口罩有咩關係
又冇話到隻毒冇料到 戴口罩都係正常保護 但班on9就要極端化
唔撚好用依家呢段新聞做理由 未有呢段新聞之前已經又呢又路

北京翻撻 轟呀

地母經話下年牛年都有瘟疫仲要六畜不零。講到六畜好似去到龍年都仲係差

近平肺炎 amazing china

咪係 講緊成班喺網上製造恐懼
事實你每日返工買餸食飯你都知 已經冇人恐懼 只係個人衛生要照做咁解

兒燈啲傻閪由一開始吹到隻支那肺炎有咁大得咁大
講到恐怖到全身中毒、殘廢、人類滅絕咁

仲要千奇唔好話隻病毒有咩唔勁 一定唔人屌 出黎護主(病毒)

根本就係生化武器

我都兩個月無跟過啲消息了

果份野係中國官方公佈既野黎
4月左右話係台灣搵到S clade
相比起之前已經發現既L clade侵略性高啲

不過都可能純粹想抹黑台灣先咁講

我一直都有密切留意武肺相關的新聞同學術文章，唔覺眼有值得信賴的文章有比較過兩者的侵略性，應該係抹黑居多。

兒登仔啲思維永遠都係咁撚窄
啲邏輯同追風post啲風膠幾乎一撚樣
話個風廢呀?游水囉 出去滑浪囉 咪撚留係屋企呀

你竟然冇話隻毒冇料到
你係咪親病毒派親政府 屌你老母

全民小康係咪即係全富
死曬佢啦，全部落地獄
除左仲有良心去發聲，去反抗既勇士

我好驚好恐懼 隻毒好有料
滿意未
滿足下你地啦

咪理條友啦
連登潑婦專門周圍屌吸引注意

睇下你屌既恐懼撚係咩級數囉
係又屌唔係又屌但你自己又戴口罩呢下真係無說服力喎

你死喇你話隻毒好有料
兒登恐懼撚即將進場 巴打走先 我幫你頂住

十足帝吧戰螂出征咁款

恐懼到幾乎講到世界末日 出個街都好似一定即卡中毒死個啲咁屌唔屌先?
你唔認同佢地就屌鳩你架啦喎
你都知兒登最多呢類極端撚架啦

得罪講句
你講個種LV我真係未見過
一係你俾條LINK我大開眼界睇下

佢真係白咭佬咁款, 上網睇幾編嘢鳩up幾句但當正自己係科學家, 唔知以為佢係CDC做

去左熱河避暑山莊

同藍屍一樣 話黑警衰啊政府廢啊？ 有事唔好搵佢地囉唔好攞福利囉

成班咁撚蠢完全無邏輯 懷疑毅進畢業 唔知自己柒先死 仲攻擊人先

班恐懼撚出街都屌人
命都唔要 害死香港！！！

起一起底原來係個諗緊讀唔讀econ既year3雞
科學家走去讀econ咁大材小用明明勁到袁國勇見到佢都要跪低

2021年地母經
太歲辛丑年，疾病稍紛紛。
吳越桑麻好，荊楚米麥臻。
春夏均甘雨，秋冬得十分。
桑葉樹頭秀，蠶姑自歡欣。
人民漸蘇息，六畜瘴逡巡。

卜曰
辛丑牛爲首，高低甚可憐。
人民留一半，快活好桑田。

兒登係好多極端撚

話冇feel要分手既賤女人全撚部都係仆街早死早著！

班無朋友既恐懼撚又上返水
又想被人屌到無聲出駁都駁唔到唯有死撐

武肺好撚勁好恐怖啊 快啲叫全世界停工停課啦
全民自家生產糧食

我知我唔會慢慢摷番舊post就咁樣應我
你係唔信呢度有呢種人嘅咁我都冇嘢好講
唯恐天下不亂嘅兒登仔我見識唔少 而且都唔止只係肺炎呢啲事

因為兒燈最多反社會人格既人 呢類人通常係社會失敗者 最渴望係見到社會恐懼 黎獲得滿足感

恐懼撚正是 通常仲係啲朋友都冇既廢柴

你咪拎番兩三年前嘅post屌我極端撚囉 有乜所謂啫
個post係我開都唔怕認

咁我真係未見過出個街都好似一定即卡中毒死個啲兒登仔喎
點信姐
一月頭岩岩爆個陣係街出面仲見過
而家D人放鬆哂咁款

唯恐天下不亂 exactly 講得好應

所以係度講理性真係晒氣

假膠當真膠 恐懼撚真識死撐

想問下唔認同佢話個病毒冇料到 就係乜野親病毒親政府既社會垃圾咁佢極唔極端

假膠post都認真 晨早做左打工仔啦傻閪
係啲恐懼撚唔洗出街唔洗返工無社交啫

你出街冇見過我又覺得好正常
因為兒登仔係鍵盤戰士黎 佢地只會網上講到就死咁款
呢度講肺炎post大大話話12月到依家都開過唔少

有錢人快啲派錢

咁我有冇好似佢咁係度咁樣講你先?

信有呢種人 但有幾多
有咁多 你隨手都摷到一堆po出黎啦

唔好氹我開心

可惜現實係相反

你地班傻閪恐懼撚極端先咪學你地
自己話自己

好準

已經出左水災
秋冬要儲糧

之前有預言話年尾會爆得仲勁

連登AC開到36萬其實實有你講個種人
但由你拎唔到PO出黎其實你都知個D只係少數啦係咪

搞清楚先 你嘅有幾多係講緊我指個班唯恐天下不亂嘅人 定係單純我話你地恐懼肺炎呢班?定你純粹當作一類咁睇?
如果你當作同一類咁睇咁真係po到天光都未po完

以陳雲為首嘅熱狗日日都鬧人戴口罩

講得唔清楚sor 指緊單純恐懼肺炎

秋冬蝗災

中国人真係一生存就害死全球人類
中国人不配做人類
建議叫下等生物

你講得正確架 一個論壇乜嘢人都會有
咁即係我所講嘅人都會有啦
但問題從來都唔係數目上面
點解話人恐懼嘅同時我就要除口罩?
再講真係要係度拎po拎例子有幾難
有心做我今晚同你通頂睇晒所有呢度關於肺炎嘅po佢都得 有極端例子屌人地唔學佢恐懼就屌鳩人嘅例子相信要搵唔難

殺不用刀

全民豬咀

上面有兩個巴打正正經經討論個變種係咩事

一兩句人身攻擊就無咗回事之後就loop”你哋唔好抖氣啦咁”

巴打你都係唔好讀econ 無數底無論證能力怕你辛苦

所以你知唔知點解班人會話你地恐懼
因為大部分人唔認同你地過份恐懼嘅時候你地就屌人
情況就好似你第一句叫人除口罩咪撚縮入老母嗰閪一樣
我上面都講咗一個例子 就好似追風post啲人咁樣
人地覺得個風冇你地講到咁勁就叫人出去游水滑浪 學人留係安全地方做乜
道理就係咁上下

搞錯咗句嘢唔係你講
你只係幫緊佢口 sor

唔緊要
我重新睇#10講乜 佢個回覆明顯針對緊某個''鳩up成日話人恐懼撚嘅笨柒''
我好撚少係肺炎po出聲 但條撚樣個個肺炎po都帝吧出征咁款我睇唔過眼咋 你都見到佢點撚樣成個痴線佬咁周圍人身攻擊就算而家可能仲有少數極端恐懼撚 都冇人好似佢咁個個po去出征啦 條友個個po走入去屌鳩呢個親病毒 嗰個親政府 你諗下邊個先係極端撚啦

btw你點定義恐懼
你講緊既最多係態度唔好 一黎就屌人
請問同恐懼有乜關係

我依家都好少上連登 因為我知好難有理性討論 呢度依家只有對立
好似唔係你死就我亡
大部分反駁人都係鐘意開口就屌人老母粗口問候全家之類 呢啲對我黎講根本就唔係反駁
事先聲明上面個位巴打我都唔識 唔太了解佢 你話佢人身攻擊我當然都睇到
至於佢個啲terms 我唔知俾咩反應你好
至於你問點定義恐懼 我諗呢樣係連登都已經係其中一個term 係用呢個術語個班人口中

其實全世界既新感染係仲keep住升
睇數字全球第二波is coming

大家斷交停哂出口糧食等佢自己餓死
但要偷偷地救濟高官軍人 等佢地繼續心安理得玩爛個國家

劉伯溫先岩

我就睇人 好似個條痴線佬我就唔會同佢理性討論 想講你要屌恐懼撚還屌恐懼撚 建議你下次見到件痴線佬同佢企開d
我又唔多覺呢個係連登term 黎黎去去好似都係得個條白卡佬講

4月頭已預言6月中至尾會變種回傳返大陸(內附防疫方法)

連續發左同一個夢幾次，見到2020年會發生幾件大事

你咁講我會注意下
大部分terms呢樣嘢都係一班人用黎標籤另一班人架啫
好似追風就話人風膠/追風撚
鐘意巴士就巴膠
驚肺炎就恐懼撚
大家都係對立

好似有預言家係爆之前已經話有2波，第二波會死好多人

我唔想死呀

你覺得自己係預知夢能力
定係某啲專業博學邏輯高強人士 訓左個腦開turbo運算模擬出黎

你講支那姐，ok

起你底就已經冇興趣同你條撚樣討論

會唔會要成兩三年

同Spanish flu 一模一樣⋯⋯ 如果真係完全一樣嘅話 後生仔要小心

嗰排話接觸定咩感染
之後打邊爐出左事就話飛沫
嗰時心諗過多排就話空氣架啦

吓？ 認真問
你係咪平日都有相關知識
定邏輯強 平日推算好多考慮得好遠好宏大

班阿差同鬼佬已經唔帶

世界末日原來係咁漫長，可唔可以就咁打仗快啲定生死？唔想擔驚受怕，因為港共已經開放學生入境香港返學，轉機又恢復，以香港個白手套角色，大量個案冇得追蹤

終於有個識野既人

病毒唔撚係生物
佢既變種一切都係隨機
而且rna極細同少 係好易變

推

係,D死鬼頭自私都爆
呢個病之後
我對白人好反感

人哋成個城市都帶口罩
你完全唔理

Pusg

美國之前一直叫中共拎隻0號毒出黎
支那就係消滅左 而家又支共又話要研究藥 都唔知仲可以點研究
咁樣成個地球停超過一年都似

沒事兒
基本法話冇事就冇事

我換個講法

你自己會覺得係單純預知夢 定平日思考左好多再訓覺時潛意識整合左個預測

一帶一路send virus

唔係隨唔隨機既問題,而係你將佢當一個獨立既病去睇:
殺傷力強左,宿主好快入廠/有病徵,冇得周圍傳播.咁個R0 太細,呢隻變種病就慢慢自己消失

有冇可能出現感染1日就死既變種?有,可能出現左但宿主死之前都冇機會傳出去,所以呢個變種就咁就end左.

殺傷力係其中一樣inversely proportional影響r0
但而家佢侵入性 呢樣Directly proportional factor 強左

如果好似預言巴打預計蟲鼠都播毒 傳播途徑多左 到時先變殺傷力強 個r0變高變低都話唔定

但最初版本都3-5 變極原始果隻都可以留係度 又或者變極都未低到去某個可控制嘅位

同佢地唔係真係係果條公式入面
總之冇得單睇殺傷力
隨機完只係普遍最易普及到嘅係低殺傷力 但好明顯呢隻啲特性 潛伏 長活躍 傳播途徑都支撐到好高殺傷力

呢個真 想講好耐
之前重見過有人屌唔恐懼嘅話
就去武漢一轉證明自己
原來唔可以平靜應對 一定要恐懼
唔恐懼就要自己特登去中招

lm

12猴子

萬人不死，一人難逃

等我戴返個口罩屌人恐懼撚先
冇邏輯就唔好扮醒啦傻9

2020年年卦「地火明夷」
巧合定咩

恐懼撚=戴口罩 親無懼派果種無腦 比人笑真係唔係假架喎
仲要講咁多次都唔知自己好有問題 弱智當自己天才 笑到我

恐懼撚出動

變弱係指乜先
傳播得慢即係更致命, 未傳得晒成個community班病人就死鳩咗
傳得快即係無病徵/輕症case多 or 少人死

同風水佬話父在母先亡既講法一鳩樣